## "msgid"s in this file come from POT (.pot) files.
###
### Do not add, change, or remove "msgid"s manually here as
### they're tied to the ones in the corresponding POT file
### (with the same domain).
###
### Use "mix gettext.extract --merge" or "mix gettext.merge"
### to merge POT files into PO files.
msgid ""
msgstr ""
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: lib/micelio_web/components/layouts.ex:148
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Account (@%{handle})"
msgstr "계정 (@%{handle})"

#: lib/micelio_web/components/core_components.ex:380
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Actions"
msgstr "작업"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/page_html/home.html.heex:79
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Agent-Native by Design"
msgstr "에이전트 네이티브 설계"

#: lib/micelio_web/components/layouts.ex:241
#: lib/micelio_web/components/layouts.ex:249
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Attempting to reconnect"
msgstr "재연결 시도 중"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/page_html/home.html.heex:57
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Built for hundreds of AI agents working concurrently on massive codebases"
msgstr "대규모 코드베이스에서 수백 개의 AI 에이전트가 동시에 작업하도록 구축"

#: lib/micelio_web/live/project_live/index.ex:89
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Create your first project"
msgstr "첫 번째 프로젝트 만들기"

#: lib/micelio_web/live/project_live/index.ex:136
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: lib/micelio_web/live/project_live/index.ex:134
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Delete this project?"
msgstr "이 프로젝트를 삭제하시겠습니까?"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/page_html/home.html.heex:90
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Designed for a future where humans review, not write most code. Conversation, decisions, and changes are unified in one workflow."
msgstr "인간이 대부분의 코드를 작성하는 것이 아니라 검토하는 미래를 위해 설계되었습니다. 대화, 결정, 변경 사항이 하나의 워크플로우로 통합됩니다."

#: lib/micelio_web/live/project_live/index.ex:126
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/page_html.ex:35
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Explore what the community is building."
msgstr "커뮤니티가 구축하고 있는 것을 탐색하세요."

#: lib/micelio_web/controllers/browser/page_html/home.html.heex:108
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Forge-First"
msgstr "포지 우선"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/page_html/home.html.heex:62
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Forge-first architecture with object storage at the core"
msgstr "객체 스토리지를 핵심으로 하는 포지 우선 아키텍처"

#: lib/micelio_web/components/layouts.ex:164
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Get started"
msgstr "시작하기"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/page_html/home.html.heex:88
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Human + AI Collaboration"
msgstr "인간과 AI의 협업"

#: lib/micelio_web/components/layouts.ex:185
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Legal"
msgstr "법적 정보"

#: lib/micelio_web/live/project_live/index.ex:21
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Manage your projects."
msgstr "프로젝트를 관리하세요."

#: lib/micelio_web/controllers/browser/page_html/home.html.heex:99
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Massive Scale"
msgstr "대규모 확장"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/page_html/home.html.heex:21
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "New Project"
msgstr "새 프로젝트"

#: lib/micelio_web/live/project_live/index.ex:73
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "New organization"
msgstr "새 조직"

#: lib/micelio_web/live/project_live/index.ex:77
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "New project"
msgstr "새 프로젝트"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/page_html.ex:188
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/page_html.ex:80
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No description yet."
msgstr "아직 설명이 없습니다."

#: lib/micelio_web/live/project_live/index.ex:85
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No projects yet"
msgstr "아직 프로젝트가 없습니다"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/page_html.ex:45
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No public projects yet."
msgstr "아직 공개 프로젝트가 없습니다."

#: lib/micelio_web/controllers/browser/page_html.ex:25
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Popular projects"
msgstr "인기 프로젝트"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/page_html.ex:172
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Popular projects pagination"
msgstr "인기 프로젝트 페이지네이션"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/page_html.ex:179
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Previous"
msgstr "이전"

#: lib/micelio_web/live/project_live/index.ex:48
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Project deleted successfully."
msgstr "프로젝트가 성공적으로 삭제되었습니다."

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_progress.ex:62
#: lib/micelio_web/live/project_live/index.ex:37
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Project not found."
msgstr "프로젝트를 찾을 수 없습니다."

#: lib/micelio_web/live/project_live/index.ex:19
#: lib/micelio_web/live/project_live/index.ex:66
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Projects"
msgstr "프로젝트"

#: lib/micelio_web/live/project_live/index.ex:86
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Projects help you organize your code and collaborate with others."
msgstr "프로젝트는 코드를 정리하고 다른 사람들과 협업하는 데 도움이 됩니다."

#: lib/micelio_web/controllers/browser/page_html/home.html.heex:13
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Ready to work on your projects?"
msgstr "프로젝트 작업을 시작할 준비가 되셨나요?"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/page_html/home.html.heex:64
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Scales to billions of files and hundreds of thousands of landings per day"
msgstr "수십억 개의 파일과 하루 수십만 건의 랜딩으로 확장"

#: lib/micelio_web/components/core_components.ex:661
#: lib/micelio_web/components/core_components.ex:666
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Select language"
msgstr "언어 선택"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/page_html/home.html.heex:61
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Sessions capture goal, reasoning, and changes together"
msgstr "세션은 목표, 추론, 변경 사항을 함께 캡처합니다"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/page_html/home.html.heex:81
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Sessions capture goal, reasoning, and changes together. Built for hundreds of AI agents working concurrently, with stateless compute that auto-scales based on demand."
msgstr "세션은 목표, 추론, 변경 사항을 함께 캡처합니다. 수백 개의 AI 에이전트가 동시에 작업하도록 구축되었으며, 수요에 따라 자동 확장되는 상태 비저장 컴퓨팅을 제공합니다."

#: lib/micelio_web/components/layouts.ex:247
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Something went wrong!"
msgstr "문제가 발생했습니다!"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/page_html/home.html.heex:101
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Targets Google/Meta scale: 1B+ files, 500k+ landings per day, 100k+ concurrent sessions. Object storage-first architecture with O(log n) operations."
msgstr "Google/Meta 규모 목표: 10억+ 파일, 하루 50만+ 랜딩, 10만+ 동시 세션. O(log n) 연산의 객체 스토리지 우선 아키텍처."

#: lib/micelio_web/components/layouts.ex:204
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Toggle theme"
msgstr "테마 전환"

#: lib/micelio_web/live/project_live/index.ex:116
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "View"
msgstr "보기"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/page_html/home.html.heex:18
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "View Projects"
msgstr "프로젝트 보기"

#: lib/micelio_web/components/layouts.ex:239
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "We can't find the internet"
msgstr "인터넷을 찾을 수 없습니다"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/page_html/home.html.heex:11
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Welcome back, %{email}"
msgstr "다시 오신 것을 환영합니다, %{email}"

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_progress.ex:55
#: lib/micelio_web/live/project_live/index.ex:51
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "You do not have access to this project."
msgstr "이 프로젝트에 대한 액세스 권한이 없습니다."

#: lib/micelio_web/components/layouts.ex:84
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "admin"
msgstr "관리자"

#: lib/micelio_web/components/layouts.ex:75
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "blog"
msgstr "블로그"

#: lib/micelio_web/components/layouts.ex:77
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "changelog"
msgstr "변경 내역"

#: lib/micelio_web/components/core_components.ex:80
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "close"
msgstr "닫기"

#: lib/micelio_web/components/core_components.ex:781
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "contribution"
msgid_plural "contributions"
msgstr[0] "기여"

#: lib/micelio_web/components/layouts.ex:188
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "cookies"
msgstr "쿠키"

#: lib/micelio_web/components/layouts.ex:189
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "impressum"
msgstr "회사 정보"

#: lib/micelio_web/components/layouts.ex:89
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "logout"
msgstr "로그아웃"

#: lib/micelio_web/components/layouts.ex:187
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "privacy"
msgstr "개인정보 보호"

#: lib/micelio_web/components/layouts.ex:73
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "projects"
msgstr "프로젝트"

#: lib/micelio_web/components/layouts.ex:78
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "search"
msgstr "검색"

#: lib/micelio_web/components/layouts.ex:186
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "terms"
msgstr "이용약관"

#: lib/micelio_web/components/layouts.ex:206
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "theme"
msgstr "테마"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/page_html/home.html.heex:69
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Inspired by"
msgstr "영감을 받음"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/page_html/home.html.heex:48
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Micelio is both a CLI"
msgstr "Micelio는 CLI이자"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/page_html/home.html.heex:51
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Micelio is to"
msgstr "Micelio는"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/page_html/home.html.heex:70
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "and"
msgstr "그리고"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/page_html/home.html.heex:48
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "and a forge, fully open source under"
msgstr "포지이며, 완전히 오픈소스로"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/page_html/home.html.heex:53
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "what GitHub is to"
msgstr "GitHub가"

#: lib/micelio_web/components/core_components.ex:659
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Language selection"
msgstr "언어 선택"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/page_html/home.html.heex:110
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "The forge is the source of truth. Coordinator-free landing with content-addressed conditional writes. No single bottleneck."
msgstr "포지는 진실의 원천입니다. 콘텐츠 주소 지정 조건부 쓰기를 통한 코디네이터 없는 랜딩. 단일 병목이 없습니다."

#: lib/micelio_web/controllers/browser/auth_html/new.html.heex:52
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Continue with GitHub"
msgstr "GitHub로 계속하기"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/auth_html/new.html.heex:56
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Continue with GitLab"
msgstr "GitLab로 계속하기"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/auth_html/new.html.heex:27
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/auth_html/new.html.heex:13
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Enter your email and we'll send you a magic link."
msgstr "이메일을 입력하면 매직 링크를 보내드립니다."

#: lib/micelio_web/controllers/browser/auth_html/new.html.heex:38
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Send magic link"
msgstr "매직 링크 보내기"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/auth_html/new.html.heex:12
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Sign in to Micelio"
msgstr "Micelio에 로그인"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/auth_html/new.html.heex:47
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Use passkey"
msgstr "패스키 사용"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/auth_html/new.html.heex:43
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "or"
msgstr "또는"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/auth_html/new.html.heex:28
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "you@example.com"
msgstr "you@example.com"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/auth_controller.ex:332
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "%{error}: %{description}"
msgstr "%{error}: %{description}"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/auth_controller.ex:314
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "%{provider} login failed. Please try again."
msgstr "%{provider} 로그인에 실패했습니다. 다시 시도해 주세요."

#: lib/micelio_web/controllers/browser/auth_controller.ex:317
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "%{provider} login failed. Reason: %{reason}"
msgstr "%{provider} 로그인에 실패했습니다. 이유: %{reason}"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/auth_controller.ex:356
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "%{type} (%{details})"
msgstr "%{type} (%{details})"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/auth_controller.ex:351
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "email fetch failed"
msgstr "이메일 가져오기에 실패했습니다"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/auth_controller.ex:361
#: lib/micelio_web/controllers/browser/auth_controller.ex:363
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "email not available from provider"
msgstr "공급자로부터 이메일을 가져올 수 없습니다"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/auth_controller.ex:367
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "invalid OAuth state"
msgstr "OAuth 상태가 올바르지 않습니다"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/auth_controller.ex:372
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "network error: %{reason}"
msgstr "네트워크 오류: %{reason}"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/auth_controller.ex:335
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "oauth error: %{error}"
msgstr "OAuth 오류: %{error}"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/auth_controller.ex:365
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "provider user id missing"
msgstr "공급자 사용자 ID가 없습니다"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/auth_controller.ex:384
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "status %{status}"
msgstr "상태 %{status}"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/auth_controller.ex:382
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "status %{status}: %{message}"
msgstr "상태 %{status}: %{message}"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/auth_controller.ex:349
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "token exchange failed"
msgstr "토큰 교환에 실패했습니다"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/auth_controller.ex:350
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "user fetch failed"
msgstr "사용자 가져오기에 실패했습니다"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/page_html.ex:104
#: lib/micelio_web/controllers/browser/page_html.ex:105
#: lib/micelio_web/controllers/browser/page_html.ex:111
#: lib/micelio_web/controllers/browser/project_html/show.html.heex:50
#: lib/micelio_web/controllers/browser/project_html/show.html.heex:51
#: lib/micelio_web/controllers/browser/project_html/show.html.heex:57
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Pulse"
msgstr "펄스"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/page_html.ex:161
#: lib/micelio_web/controllers/browser/project_html/show.html.heex:93
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Pulses"
msgstr "펄스 수"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/page_html.ex:104
#: lib/micelio_web/controllers/browser/page_html.ex:105
#: lib/micelio_web/controllers/browser/page_html.ex:109
#: lib/micelio_web/controllers/browser/project_html/show.html.heex:50
#: lib/micelio_web/controllers/browser/project_html/show.html.heex:51
#: lib/micelio_web/controllers/browser/project_html/show.html.heex:55
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Unpulse"
msgstr "펄스 해제"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/page_html.ex:44
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No recent projects yet."
msgstr "최근 프로젝트가 아직 없습니다."

#: lib/micelio_web/controllers/browser/page_html.ex:34
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Projects you've worked on recently."
msgstr "최근 작업한 프로젝트입니다."

#: lib/micelio_web/controllers/browser/page_html.ex:24
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Recent projects"
msgstr "최근 프로젝트"

#: lib/micelio_web/components/layouts.ex:100
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Add new"
msgstr ""

#: lib/micelio_web/components/layouts.ex:138
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Import Git project"
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_new.ex:430
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Cancel"
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_new.ex:324
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Clear selection"
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_new.ex:456
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Connect GitHub"
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_new.ex:437
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Connect your GitHub account to import repositories directly."
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_new.ex:424
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Continue"
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_new.ex:74
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Failed to load repositories. You may need to reconnect your GitHub account."
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_new.ex:30
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Import a Git repository as a new project."
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_new.ex:291
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Import an existing Git repository as a new project."
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_new.ex:28
#: lib/micelio_web/live/project_live/import_new.ex:289
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Import project"
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_new.ex:300
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Loading your repositories..."
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_new.ex:360
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No repositories found."
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_new.ex:376
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Private"
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_new.ex:380
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Public"
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_new.ex:310
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Reconnect GitHub"
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_new.ex:406
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Account"
msgstr "계정"

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_new.ex:136
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Failed to create personal organization. Please try again."
msgstr "개인 조직 생성에 실패했습니다. 다시 시도해 주세요."

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_new.ex:111
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Please select an account."
msgstr "계정을 선택해 주세요."

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_new.ex:358
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "No repositories match your search."
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_new.ex:102
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Please select a repository."
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_new.ex:399
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Reconnect GitHub to update permissions"
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_new.ex:346
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Search repositories..."
msgstr ""

#: lib/micelio_web/controllers/browser/auth_controller.ex:212
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "GitHub App installed successfully."
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_progress.ex:181
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Bundle size"
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_progress.ex:251
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Cloning repository"
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_progress.ex:245
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Completed"
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_progress.ex:200
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Completed: %{time}"
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_progress.ex:187
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Default branch"
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_progress.ex:171
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Details"
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_progress.ex:257
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Done"
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_progress.ex:120
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Error:"
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_progress.ex:246
#: lib/micelio_web/live/project_live/import_progress.ex:260
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Failed"
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_new.ex:195
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Failed to create project: %{errors}"
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_progress.ex:175
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Files imported"
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_progress.ex:254
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Finalization"
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_progress.ex:98
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Import"
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_progress.ex:49
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Import not found."
msgstr "프로젝트를 찾을 수 없습니다."

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_progress.ex:34
#: lib/micelio_web/live/project_live/import_progress.ex:102
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Import progress"
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_progress.ex:165
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Import settings"
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_progress.ex:104
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Importing from %{url}"
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_progress.ex:258
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "In progress"
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_progress.ex:253
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Issue migration"
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_progress.ex:250
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Metadata"
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_progress.ex:259
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Pending"
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_new.ex:181
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Project created but import failed to start. You can retry from settings."
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_new.ex:169
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Project created. Import started."
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_progress.ex:243
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Queued"
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_progress.ex:156
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Retry import"
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_progress.ex:247
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Rolled back"
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_progress.ex:244
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Running"
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_progress.ex:114
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Stage: %{stage}"
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_progress.ex:126
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Stages"
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_progress.ex:197
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Started: %{time}"
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_progress.ex:252
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Validation"
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_progress.ex:148
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "View project"
msgstr "프로젝트 보기"

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_progress.ex:36
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "View the progress of your project import."
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_new.ex:149
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "You do not have access to this organization."
msgstr "이 프로젝트에 대한 액세스 권한이 없습니다."

#: lib/micelio_web/controllers/browser/docs_html/show.html.heex:22
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "All documentation"
msgstr "모든 문서"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/docs_html/category.html.heex:10
#: lib/micelio_web/controllers/browser/docs_html/index.html.heex:10
#: lib/micelio_web/controllers/browser/docs_html/search.html.heex:10
#: lib/micelio_web/controllers/browser/docs_html/show.html.heex:28
#: lib/micelio_web/live/docs_live/index.ex:62
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Documentation"
msgstr "문서"

#: lib/micelio_web/live/docs_live/index.ex:24
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Documentation for Micelio users and hosters."
msgstr "Micelio 사용자 및 호스터를 위한 문서입니다."

#: lib/micelio_web/controllers/browser/docs_html/index.html.heex:12
#: lib/micelio_web/live/docs_live/index.ex:64
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Learn how to use mic and Micelio, or how to host your own instance."
msgstr "mic와 Micelio 사용법 또는 자체 인스턴스 호스팅 방법을 알아보세요."

#: lib/micelio_web/components/layouts.ex:76
#: lib/micelio_web/controllers/browser/docs_controller.ex:15
#: lib/micelio_web/controllers/browser/docs_controller.ex:41
#: lib/micelio_web/live/docs_live/index.ex:23
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "docs"
msgstr "문서"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/docs_html/category.html.heex:9
#: lib/micelio_web/controllers/browser/docs_html/search.html.heex:9
#: lib/micelio_web/controllers/browser/docs_html/show.html.heex:27
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Breadcrumb"
msgstr "탐색 경로"

#: lib/micelio_web/live/docs_live/index.ex:117
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "%{count} result"
msgid_plural "%{count} results"
msgstr[0] ""

#: lib/micelio_web/controllers/browser/docs_html/search.html.heex:18
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "%{count} result for \"%{query}\""
msgid_plural "%{count} results for \"%{query}\""
msgstr[0] ""

#: lib/micelio_web/controllers/browser/docs_html/search.html.heex:72
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Browse all documentation"
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/docs_live/index.ex:80
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Clear search"
msgstr ""

#: lib/micelio_web/controllers/browser/docs_html/search.html.heex:70
#: lib/micelio_web/live/docs_live/index.ex:139
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No results found. Try a different search term."
msgstr ""

#: lib/micelio_web/controllers/browser/docs_html/search.html.heex:12
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/docs_html/search.html.heex:16
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Search Documentation"
msgstr ""

#: lib/micelio_web/controllers/browser/docs_html/index.html.heex:21
#: lib/micelio_web/controllers/browser/docs_html/search.html.heex:34
#: lib/micelio_web/live/docs_live/index.ex:74
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Search docs..."
msgstr ""
